各毒撚今年聖誕點過

屌又聖誕啦

食M記

單機

關你撚事？

係召喚峽谷過

唉

想出街行又覺得好似公開處刑自己咁

洗乜問呀 年年都一樣

喪打j

關你撚事

穿梭於lihk

其實我唔會搵sp, 大家可能想你地既聖誕同我條撚有關，不過我唔太想，怕你地有性病

咪又係咁

同自己隻右手一齊摺hall囉
仲想點呀？

我都想有女陪呀！

溫書
利申: 2017DSE

同右手拎住部電話倒數

同左手一齊食譚仔

一覺訓天光

留守lihkg 大本營

咪又係咁！年年都一樣

不要再說了